尖沙咀班印巴人痴線嫁

食完飯兩個人想行海邊去隧道口搭車，原本以為同路，冇理到，但係去到落左永安橋都跟就覺得怪，開始拎定縮骨遮同慢跑，佢地又慢跑就知更加唔妥，去到香格里拉橋我地狂跑，入酒店前佢地仲對住我地吹口哨（但開始冇追），為安全起見我地係酒店call左車走，第一次兩個人行街都俾人跟，仲要自己地方俾人跟，痴線嫁

Old news is so。。。。。。on9 ing.